究竟和理非喺咁嘅時勢點樣起作用？

今次點樣反擊？
跪求各位和理非軍師賜教

推

繼續推